{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho481533/geullaedeu-yeouido-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995406776&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493164283&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=198000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200833872&selectedRatePlan=204213569&expediaPropertyId=9469304&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글래드 여의도"
    },
    "text": "グラッド汝矣島\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市永登浦区議事堂大路16\\n\nグラッド汝矣島には車で10分以内に様々な施設があります。 ロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りが周辺にあり、フィットネスセンターとGREETSレストランもご利用いただけます。 GREETSは現代風のヨーロッパ料理専門店で、朝食、昼食、夕食すべてを楽しむことができます。 ホテルの近くには南大門市場とNソウルタワーも位置しています。 国会議事堂駅と汝矣島駅を利用すれば公共交通機関を便利に利用できます。 ホテルは319室の客室で構成されており、チェックインは15:00から可能です。 チェックイン時間は状況によって異なる場合があり、チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前に確認する必要があります。 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 チェックインは満19歳から可能で、ペットの同伴はできません。 障害者は動物と一緒に宿泊できます。 共用エリアでは無料WiFiと有線インターネットが利用でき、客室内でも無料WiFiと有線インターネットを提供しています。 駐車は施設内のセルフ駐車場や駐車代行サービスをご利用いただけますし、車椅子でご利用いただける駐車場もございます。 ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グラッド汝矣島はどこに位置していますか？",
            "answer": "グラッド汝矣島は大韓民国ソウル特別市永登浦区議事堂大路16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グラッド汝矣島周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "グラッド汝矣島周辺にはロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りがあり、フィットネスセンターとGREETSレストランも利用できます。"
        },
        {
            "question": "GREETSレストランではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "GREETSレストランは現代風のヨーロッパ料理専門店で、朝食、昼食、夕食すべてを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "グラッド汝矣島の近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "グラッド汝矣島の近くには南大門市場とNソウルタワーが位置しています。"
        },
        {
            "question": "グラッド汝矣島へのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "グラッド汝矣島へは国会議事堂駅と汝矣島駅を利用することで公共交通機関を便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "グラッド汝矣島のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "グラッド汝矣島のチェックイン時間は15:00から可能であり、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "グラッド汝矣島では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "グラッド汝矣島では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "グラッド汝矣島でのお支払い方法は何が利用できますか？",
            "answer": "グラッド汝矣島では付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が利用できます。"
        },
        {
            "question": "グラッド汝矣島のチェックインの年齢制限はありますか？",
            "answer": "グラッド汝矣島のチェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "グラッド汝矣島ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "グラッド汝矣島ではペットの同伴はできませんが、障害者は動物と一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "グラッド汝矣島ではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "グラッド汝矣島では共用エリアと客室内で無料のWiFiと有線インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "グラッド汝矣島には駐車場はありますか？",
            "answer": "グラッド汝矣島には施設内のセルフ駐車場や駐車代行サービスを利用することができますし、車椅子で利用できる駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "グラッド汝矣島は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、グラッド汝矣島は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 667
    }
}